平安過渡，你老母總會遇到

最難忘的晚上仍會得到
你老母的愛慕，賓周都會自豪